哈利波特 vs 香港政治

佛地魔 = 共產黨
恩不里居 = 林鄭
魯休斯馬份 = 何君堯
馬份 = 周浩鼎
石內卜 = 田北俊
鄧不利多 = 司徒華
麥教授 = 劉慧卿
天狼星 = 長毛
海格 = 黎智英
哈利波特 = 黃之鋒
榮恩 = 羅冠聰
妙麗 = 周庭
德思禮 = 港豬

榮恩 = 忠仔

姐係周浩鼎係何君堯個仔
共產黨殺左黃之峰老豆老母
共產黨同黃之峰係命運共同體
田北俊係間諜
劉慧卿平時好有智慧 必要時會勇武
司徒華勁過共產黨?
係咪咁?

習近平 = 丁蟹

其實我只考慮人物性格同經歷，冇考慮實際關係。
馬份唔敢殺鄧不利多，姐係周浩鼎比人插兩句就喊

佛地魔 = 司徒華
恩不里居 = 劉慧卿
魯休斯馬份 = 湯家驊
馬份 = 楊岳橋
石內卜 = 李柱銘
鄧不利多 = Yukman
麥教授 = 毛孟靜
天狼星 = 黃台仰
海格 = 李政熙
哈利波特 = 梁天琦
榮恩 = 梁頌恆
妙麗 = 游蕙禎

馬份父子

哈利 聆聽校長訓話

哈利 與身後的 海格

哈利 與 天狼星

阿茲卡班的政治犯

妙麗 與 哈利 開街站

三位主角

哈利 與 馬份 初次較量

德思禮呢？

恩不里居 質疑 哈利 D錢點黎

麥教授 曾勸 哈利 不要回來霍格華資

pish一下

Pish多下

真係石內卜 好難做倒

喺香港，鄧不利多咁樣回應石內卜